借錢比fd 收幾多利息好？

有個fd 問我借錢
但借錢無理由唔收息咁撚on9
借萬四 半年
叫佢還幾多好？

幾多都好啦，反正佢都唔撚會還

14000/0.9*13 9出13歸

on9 先借

香港通街財務
上網㩒吓都借到錢

你借比佢不如拎去捐歡樂滿東華
反正都係攞唔番